坐緊關愛座 你問我答

舒服嗎

舒服

起身啦

無圖無真相

我比人批鬥完起左身

廢老慢慢坐等收皮啦